覺唔覺得高Q大棍踢法比人吹大得好緊要？

好似早幾年史篤城咁
d人吹撚到技術型球隊都一定贏唔到史篤城
冇錯早幾年史篤城係巨人殺手
但隊波對返d中下游份子根本成日輸
果陣d手流彈都只係專恰阿狗條豆腐渣防線
但好明顯呢種足球根本唔入流，所以史篤城早兩年都走去轉型
可惜依家跌埋落英冠
今年既屈福特有d似
不過就算點踢都唔會勁到遇神殺神囉

呢個年代只興控傳

長傳急攻

控球在腳個踢法唔可以用落每一隊球隊，因為技術需求要好高。 但係高Q大腳就每隊都可以咁做，同埋唔使有咩要求。

踢法陳舊

踢高q大棍就巨人殺手，轉型之後踢到降班
你自己都識講啦

史篤城早兩年都走去轉型
可惜依家跌埋落英冠

係咁撚勁就隊隊用啦 仲咁撚貴買人返黎托柒咩

現代的足球

成隊矮仔你叫佢地踢燒味一樣係戇鳩 高q大棍physically要求咪仲高 要跑得撞得頂得
同樣我可以話控定個波交比隔離猜幾腳波對職業球員技術有幾高要求 每隊都踢得

整體戰入手

如果你隊波有5個費蘭尼。。。

屈福特3:0利物浦